有冇荷蘭留學既巴絲

黎緊想去荷蘭既大學讀商科
可能因為呢個係比較冷門所以網上冇乜資料
所以睇下呢度有冇人可以解答到我既問題

想知道當初你地係點樣搞手續
我搵唔到啲agent可以幫手

想讀商或者語言學

荷蘭文好難學

自己apply到，唔洗畀錢agent賺，搵agent嘅9成係野雞
大部份荷蘭大學都係要經過，一個叫做studielink嘅system register
可以睇下university of amsterdam，學費唔會太貴同埋都叫幾出名，google幫到你

佢依家大部分都有開英文課程
而且好似話大部分荷蘭人都識講英文

讀緊ma linguistics 屌好驚自爆
好多科都係英文教
荷蘭人英文真係好好 唔識荷蘭文都唔驚
想報邊間？

去過tilburg exchange 半年，商科

我本身都係想讀linguistics
但係唔係好知道個出路會唔會冇咁好
諗緊會唔會讀international business好啲（H類）

我依家呢個時候報太遲啦 好多大學都deadline左
呢個時候啲人都係同我講報foundation比較好
但係foundation貴過大學好多又讀多一年

我係今年DSE既 睇下可唔可以之後靠個分有位比我入
想讀the Hague 不過我冇咩名校既情意結 所以入其他都okay
屋企人唔係好放心我自己搞 好難先搵到個agent代辦可以了解多啲 所以暫時都未決定

絲打覺得讀成點呀

聽講荷蘭商既maths好勁
偏偏我最差就係maths

巴打覺得荷蘭如何？

荷蘭啲math還可 都唔算好勁
中三程度夠應付有突

好！
依家準備考埋ielts等offer
如無意外應該出年一月去讀
今年九月就去有啲太趕
唔該巴打！

H=ive 不了
基本上你dse合格就應該咩都入到
依家應該有啲仲未deadline嘅

好似過咗啲non eu嘅deadline添 sorry

報左 amsterdam summer school
呢家仲等緊間u出offer
gpa 3.6希望收

Rotterdam School of Management

Studielink個度佢填學歷好似得大陸野簡？唔太睇得明佢啲拼音...